（岩岩開錯po）求救 想借政苦錢 但唔知批唔批

話說小弟想讀返個pt degree
但家境貧困
只可以一路做奴隸一路讀書
所以想借政府錢
但小弟唔知可唔可以借到

小弟想讀個科係shape既pt top degree
想問下part time既top up degree可唔可以借到個個免入息審查貸款

小弟8月前要交錢啦
求下好心人幫幫手
答答我

借擴展免入息囉
不過要搵擔保同彌償 搞個幾兩個月

我記得係ok
你搵下

想知佢上網個個係咪唔俾part time申請
小弟要返工
驚冇時間去學資處搞

冇時間就唔好問人借錢

擴展係比part time借 自己睇清楚先啦